成個月都唔知醒起唔到身翻工

平時十二點到就訓
大約六點半要起身
已經較左六七個iPhone鬧鐘
再down左個長響鬧鐘app
加埋有個傳統鬧鐘仔
都係起唔到身
訓完都仲係好攰咁
我驚自己有病

以為樓主訓左一個月

我都係咁樣入黎

係咪太大壓力呀

再早d訓

有小小懷疑自己有睡眠窒息
訓極都唔夠

有啲人訓好少就精神
我訓極都係咁

去驗身 睇睇有無肝炎啦